突然發現有個好地方去發洩大家壓力既好地方

呢幾年咪有d 健身美容狗係街度騷擾人既
好多人驚到唔想理佢地或者無視了事

但其實諗深一層, 只要惡過佢地, 就冇事發生
而且可以將大家平時既怨氣一次過發出黎
平衡身心健康
佢地做緊野, 要搵食, 如果你地夾埋浪費佢地時間, 佢地反而會收皮

我決定只要佢地埋身, 就帶定粗口紙鬧到佢地祖宗十八代
大家一唔開心, 千祈唔好去和富商業中心搵佢地出氣

你有壓力我有壓力
何必搵人出氣呢
利申:無野做失業緊

你應該冇俾呢d健身狗或者美容狗煩過
佢地係會擋係你面前, 煩到你咩心情都冇哂

我反而諗起, 咁如果大家唔開心, 或者有咩睇唔開
就搵下呢d咁積極同人交流既朋友傾計啦係咪先

有次行過信和
話左唔得閒都仲要追我到街尾
話派多張放飯
屌你老母健身狗
我轉頭返信和佢仲派緊
說好的食飯呢

你條死毒撚唔岀街識條撚咩